請連仔出po置頂網軍洗版問題

宜家成個連燈都已經完全充滿左網軍洗版嘅無聊post，重要資訊post幾乎全部沈底，場運動好大機會因此失敗，我唔想呢到變成第二個高登，作為第五權同時都係場運動最大號召力嘅討論區（當然唔少得鄉土同babykingdom），呢個問題非常嚴重，一定需要admin出手解決

唔係話要打壓其他人發表意見嘅權利，但起碼需要一個類似成人台adminnpost嘅置頂，提醒各位會員亂推post帶來嘅後果，希望連仔可以出手，以正視聽

push

其實可唔可以SET好將某D重要POST長期置頂/熱門

根本就要，完全冇人提

PUSH

推左上環先

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

推

屌你老母, 比人分化緊!!
721 推!!!!!!

啱，可以嘅幫手推下呢一類post，我相信連仔會做嘢

push ah

PUSH, 而家另一個問題係推/出POST率真係太高 (唔排除有唔少係打手), 好難KEEP住MON特定POST同知道緊發生咩事, 呢點都應該要解決( 暫時未諗到方法)

係，言論自由冇辦法要限制人出post，但係起碼要提醒會員推post問題，唔係個個都心水清

重要嘢，push

一個argo tunnel再block埋大陸geo ip就搞掂大陸網軍啦， 唔撚洗怕佢地

光復香港

問題係垃圾post，今晚達狗post都洗走左唔少資訊post

7.21
點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 推呀

推
希望連仔可以直接置頂啲重要post
或者整個類似精華區嘅嘢嚟放嗰段時間重要嘅事

垃圾post係要我地將支聯辦post推返上黎

推，上環呢件事已經好明顯俾人spin走左，咁大件事尋晚幾乎冇講過

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

將焦點放返上環，唔該

係，鄉黑問題係要同時關注，但係中聯辦件事太少post上熱門，好唔對路

宜家就係要避免同類事情再發生

今次上環已經係一個好例子，重點完全spin走曬，唔可以再比同類事情發生，一定要admin出post解決

01:35喇 仲有大量打手不停開新 Po 用唔同主題搶焦點，但好多人都唔醒覺，一味達狗、bob叔、謝哂皮、何君妖，都唔知做乜鳩

上環36槍！

尋晚上環post少得太恐怖，想知道出面義士咩情況，完全冇資訊，係今晚叫醒返少少

岩丫 吊 成件事好怪
勇武俾人捉左我地又唔知
乜都唔知